IQ博士

有冇人仲記得IQ博士 細個成日睇
執執下屋搵到幾本 依加仲值唔值錢
想掉左佢